CSCO苦主區

屌你老母跌成11%。

跌11%就屌老母
282 8473一日跌40%都未屌啦

老千故同正股邊有得比。

睇左錯CSGO 出番去先

接貨機會

算la，無架la，遲d連金山都不如。

燈。

CSCO應該掂架wo

ALL FALLS
DOWN

嘩,cisco都跌到咁,咩事呀

屌 我都係

IT狗表示呢間野頹左一排 靠食老本生存

垃圾router

正路我諗佢公司好多嘢
都差唔多壟斷咁滯
其他外國大公司都冇乜alternative
不過就咁睇佢啲生意都係B2B為主?

有IT 人都話Cisco 正垃圾，Fortinet 同Palo Alto network 的firewall 好好多

BTW 呢隻多連仔買咩?

唔係有做Data center業務咩？照計幾有前景